多謝今日朝早係巴士站屌柒廢老既巴打

是咁的
今朝作為港奴排隊搭巴士返工是常識吧

係巴士站頭有件廢老點煙食

呢位巴打都好言相勸，但廢老完全無理

最後有第二位巴打幫口廢老先收皮

希望各位香港人見到一定要幫口

唔好怕事，唔係只會令到廢老愈黎愈多。

龍豐？

兩蚊搭車再請你食二手煙

你班柒頭排隊佢就印印腳坐定打尖排第一

望住你班柒頭朝早迫返工我就去飲茶溝北姑真爽

唔係巴士總站點解唔食得煙？

坐左幾多年清

邊有巴士站唔俾食煙架

你影張禁止吸煙,定額罰款1500比我睇下先講

你可以揀唔食
但其他人要等巴士可以點避你d臭煙？

已經唔計火車頭d撚樣

唔係下下寫出黎先禁止
仲細咩

你唔係巴士站痾屎？
無寫你唔準咁做喎

因為真係唔食得

係法定禁煙區 ？

唔係

到到巴士站都唔比食架啦

法定禁煙區嘅巴士總站同交通交匯處

雖然好撚憎煙鏟
但如果合法都吹佢唔漲

唯有寄望快d 立法全面禁煙

影響到人就預咗有人吊9你喇，上面仲拗乜9唔係總站點解唔可以食